[NBA][M記嘉大]2018-2019馬刺球迷區(5)thank you Manu+Parker+Diaw

Gracias Manu

Thank You Tony

Thank You Diaw

兩大訴求

1. M記嘉大

2. 會然Spurs_Leonard改名

Reports: Kawhi Leonard demands trade from San Antonio Spurs

Lm

元老隊

LM

lm

淨係認到
David, TD, manu, (Sean Elliot?)
有冇清知道其餘三位係邊位

bowen

中間冰人

過兩年等埋輪椅黎

TD真係不老新秀
Fit到呀

Aldridge如果係馬刺退休有冇資格入呢張相

當然有

Green 仔呢

green 份約係咪有機畀佢好快愛回家
利申：遲啲到mills揸住佢把刀上飛機

唔係利申，係覺得

Green 仔下年完約

佢翻嚟係咪又要有人走

唔使啦
二號位太多人

Ddr進化到有少少防嘅都唔使佢

防守有Murray
仲可以等Walker成材

Murray第一節就拎咗8分

Ddr波都未射就俾意粉炒

佢真係要快啲打返起

其實命中唔算曳
係murray同agg太顯眼
佢唔使出手咁滯

DDR呢吓假動作靚到

murray

小白

有冇靚link, reddit d link好垃圾

冇 我睇緊都係好垃圾

Metu啲彈跳力唔錯

下場又係西時間

下場對箭

white幾勁,波底好老練

新仔打波好爽

Walker走埋

射得好靚,點知拉傷左

傷左

又傷

本身都未傷好

個Johnson幾廢吓

睇到個post 嘅時候，已經完場

murray拎咗11個板。。。

Btw walker都似得得地
係太玻璃

Walker不如轉過去ua算啦
咁玻璃著addidas會gg

Murray and jilly channel

我刺最強center已在陣中

搶板搶贏鼓佬

認真等佢好返先出啦
現在垃圾刺又唔急於一時用佢

點錯晒技能點

今期xxl妖刀海報 狗衝

成功由廢物版龜龜進化到垃圾級

得1 ast 不了

我刀型撚到

有冇睇咗波嘅清可以講下
其實宜家邊個控波？
DDR?

必買

控咩鳩 gay ddr lma mills 變左單打隊喇 洗撚控波
加嫂拉出黎控掛

獨撚籃球

Ddr:屌 垃圾murray重獨過我

當冰科死架？？？？？？？？？？？？

屌呀
Walker半月板撕裂

玻璃

叫左佢唔好簽Adidas 架啦

2年傷2鑊
今季收league 去增肌先啦

身體性能高到毀滅自己嘅身體
Wade就係例子

如果佢可以有Wade咁勁，我等

如果係rose 呢

都叫勁過

MVP

有波波係到肯定chur 唔到 Rose個level

開波啲時間可唔可以唔好咁西 點睇呀

Murray 傷？

膝

聯盟表示悶西波si lun dan

季前都傷2件，點玩

又傷 即係要靠冰科

Derrick white

小白得7射0中。。 唔好阻住Forbes上位啦

寄予厚望

spurs係咪咁黑媒體憎
次次出highlights都冇spurs份

以前打得太悶
又唔係大城係咁

馬刺preseason冇電視轉播
好難出highlight啫

控衛嚟講 我信小白多啲

Ddr 唔差
唔係今日成班打空炮嘅話
可以一戰

屌你老母又傷一件 仲要好似好大濟

自己行得應該唔係好大鑊

死頂唔想球迷擔心

冇咗個center

玩撚完啦tank得

mola mola

睇住佢練咗成個offseason, 仲諗住佢今年係時候爆發

今年

tank得

preseason就咁撚樣

期望下小白啦唯有

好撚黑仔今年

收咧

冇咗TP... Murray就傷咗

完了吧……

Murray

13年Kobe斷跟腱射罰球添...

斷CL唔會即刻行唔到好似

出番黎可能跳唔番咁高籃板技能都渣埋

屌

會唔會就係因為練得太勁

連續兩年都咁撚黑仔

咁宜家斷ACL嘅影響又唔係咁大嘅
小牛嘅DSJ斷完ACL咪又係咁飛得

柳暗花明又一城呢可能

不過有個好癡線嘅諗法
叫ddr打pg

人地內置兩條acl

waive咗 Jaron Blosoomgame

佢打SF啦

有Metu就唔要佢了

等下White同Walker啦

波波最後一年搞成咁

應該教到2020啩

應該教埋2020東京運動會美帝國家隊就退休

大家忘記了聖城咖哩

DJ收league 提早放walker上NBA打.....

佢都要1月先出得
同佢都係sg底

tp未走就好

佢一走 出場機會就黎

根本刺搞咁多年都未有一個playmaker可以取代佢，雖則佢組織都唔算最top

冰科

八個禮拜 應該十二月都得嘅
White 搭 Walker囉

唔係正選料啦

冇幾個係。。。我估波波會用返米神

White其實可以一試
效果應該同Kyle Anderson頂Leonard差唔多
進攻可能仲好啲

其實點解要炒, 都傷了咁多件, 仲炒

Murray Instagram得返53個post...

條女都冇晒Murray d相… 現實到呢

個時Murray仲話條女肯每日同佢一齊訓練… 又話就結婚咁

而家Murray仲要面對傷患，如果Murray自此沉淪條女真係罪魁禍首

臭閪

見得港女多就好合理

咁仆街嘅 之前仲好地地

應該見佢重傷有可能簽唔到大約即走

現實係殘酷

港女全世界都有

簽咗Josh Huestis

呢個人乜料？

冇眼睇

再見playoff

感覺依家垃圾刺係到吊緊命，冇咩潛力球員靠ddr 同lma餘威等波波晚年都可以入playoff，2020打後，波波一退落黎垃圾刺就斬掉重練等救世主再臨

防守工兵
大學嗰陣比人叫Wiggins Stopper

Murray Walker 練得起咪永續
唔掂咪一次過重建

咁講對佢兩個好唔公平…
真係唔該淘下有冇好嘅pg啦

淘左啦
傷咋嘛

宜家靠White架啦

冰科屎仲有

任何人都做到Wiggins stopper 啦
佢咁廢

垃圾刺

Pop要退係一兩季內嘅事
但係我諗佢會留定後著嘅

其實大部分約都係2020完
包括Murray嘅rookie contract
到時Pop退嘅話
基本上就係新教練同呢幾年嘅新人重建

新教練：禿頭

如果內部提升 應該Messina/Hammond二揀一

想睇messina做nba第一女教頭

咦我係咪記錯人

Why not both?

Hammond先係女助教
Messina係意大利佬

派膠了

笑左 thx

Messina

有冇人睇波?

bertans 慢到

真係用小白正選pg

頂到下

Gasol & Bertans個種慢，連波波都唔夠膽係playoff出佢哋

不過新黎中鋒好用

個禁區性感到呢

打鷹隊點解唔練下新肉柱

Gasol同Gay唔該落返後備
Walker好返之後睇嚟有機會打正選

young

dllm 又curry

130分呀大佬
Walker快啲好返呀唔該

不過今場ddr手緊

3分網🤣

冰科22分鐘 22分 11中9

Raptors_Leonard 10中3

Forbes > Leonard

Ddr今日都麻麻

綠仔今日癡咗線，3分7射6中

佢啲3分不嬲時有時冇

最後個球點解Forbes會放佢射

屎綠今日啲三分射到發發聲

嗰球差唔多半場喎
我諗博佢炒用剩低時間叫個戰術仔咁
點知入姐

半場前一步 佢敢射都唔信會入啦

個條女見佢個樣都知衰格喎

又比人絕殺

條女賤到

正賽嘅時候防守意識要好返啲

吾皇起手，KT都冇封佢啦

White 又傷

Forbes:我先係馬刺少煮

佢已經28歲

我真係覺得係Forbes 落降頭

The San Antonio Spurs today announced that they have waived forward Josh Huestis.

More:

--
咩玩法
想去簽PG

多數係
簽左成堆guard
傷哂

都係murray同walker啫
仲有white, ddr,mills, belinelli同

比佢打G League

DDR preseason 認真麻麻........

加上mills 依幾年都係派膠多. 馬刺後場GG.. 特別防守方面.

Forbes25歲炸

防守? 等Walker啦

睇唔到第一場直播

我們還有冰科啊

冰科將會係下一個Manu，連波波都不能預計嘅棋子
順境Murray 逆境Walker 絕境Forbes

而家係咪mills上返正選 兼且打足48分鐘

[Derrick White將缺席六到八周]

根據記者Jeff McDonald的報導，馬刺教練教練Gregg Popovich親口透露，Derrick White腳後跟受傷，將缺席六到八周。

資料來源:
玩完

仆街TP一走就傷哂d pg

今季收皮

順境Gasol 逆境Gary 絕境 mills ah

In Forbes we trust

屌你咩White傷6至8周
打PG位打得最好個啲傷晒

連BOX SCORE都無埋

Ddr 呢

rubbish

流年不利

屌 係咪痴撚咗線

pg位原本最多人

屌你, 季前全部傷撚曬

逼害波爺爺呀

麻煩LMA carry垃圾刺多一年

開季之後，大家就會翻翻正途，一齊吹吹奏DDR
唔係咩刺版咖哩

上年lmao 真係

咩刺版咖喱呀
俾多半季要改口叫勇士冰科啦

笑冰科嘅就係鬼係假刺

LMA真係好慘

一隻...兩隻...三隻...
刺係咪要開始還返二十年債

white到底係幾耐可以出番黎

Rudy Gay (heel) could miss the season opener due to an inflamed bursa in his heel.

基佬都傷埋

已經唔想講野

開季傷好過衝戰績個時傷呀

傷撚夠未呀屌你老母

forbes啲命中率

希望今次係最後一次咁多人傷

Patty mills真係垃圾防守… 垃圾組織

Ddr啲命中

柯絕雙雙 DDR 2x分
勁撚到

新中鋒幾好用

Jonathon Simmons回家啦好嗎

11個板

毛巾3分5中3

屌啦星
成個preseason次次都打完先知有波睇

不如叫慢撚翻嚟

上季波波已經叫Forbes轉型打 pg ，原來真係有先見之明，今季上位了

Gay都帶傷
未開季先讓1/3隊

murray傷癒嘅話可以推上去打中鋒了

開季第一個月9打練兵算
會唔會最尾成季9打練兵

呢個先係Pop

冰科will prove all wrong

冰科=淫K防守+咖哩三分

d垃圾時間

休兵只是教練基於謹慎做出的決定，我沒有什麼大礙。

— Rudy Gay回應最後一場季前賽缺陣的原因

Source：

笑撚死，又係Pop嘅計謀

我都想。。。

搵人話我知murray 個傷都係扮出黎ok?

叫嘉大ching燈燈佢

雖然Bryn不是控衛出身，但是發展聯盟的經歷給了他這方面的經驗，讓他去磨練自己的控球和自信。

不過我也很有自信…他不會成為John Stockton

-- Gregg Popovich賽後評價Bryn Forbes擔任球隊控衛的調度

Source：

Forbes 係將會超越Steph Curry 嘅男人，區區Stockton 當然不在眼內

佢有Stockton三成我都收貨

咁睇得起

（做爛市）有全盛mills 三成我都收貨

唔敢想像第一個月會咩成績

10月賽程
@木牛
Vs拓柒
Vs湖人
@溜馬
@湖人
@小牛
@大腸
應該贏到3場掛

打贏潮人

作客溜同湖可以輸
其他贏晒佢好嗎

馬刺官方稍早宣布將釋出後衛Nick Johnson與前鋒Okaro White，馬刺15人正式名單與1份雙向合約正式底定。

可能性係零

入波波我信

3分控衛 冰科要上位啦
He reminds me of Steph Curry.

好彩啲傷兵係季初出現 之後養好傷就衝戰績 之後playoff先認真打
垃圾刺有邊年唔係season留力hea打 playoff先認真嫁
可能而家啲傷兵都係波波啲陰謀 放流料出黎等其他隊鬆懈

但係今年防守人腳唔好
係有啲危機

進攻籃球
馬刺curry

馬刺防守同進攻都係靠體系 人腳差啲根本唔成問題
有波波係度真係唔洗擔心

留你老母力

問題係
過去幾年嘅防守體系
好大程度上都係靠防守好嘅swingman都維持
今年一次過走晒
DeRozan又唔係防守好
其實要諗點執

你覺得DDR防守唔好因為佢以為係速龍冇防守體系啫 黎到馬刺就唔會
上年夠冇可愛 刺防守咪又係聯盟最勁 只不過有埋會更加勁

陰謀論到傻左？
留力留到Murray 收league？
爭冠隊有幾多會放馬刺在眼內
隊隊都係睇住勇士打
事實就係馬刺今年老中青都唔掂
冇左老將TD Manu TP坐鎮穩軍心
中層冇左Green KL守左外線
青，Murray Forbes White Walker 完全未夠班接棒
體系又要重新適應，DDR同LMA撞打法，加埋老弱病殘，今季入到季後賽要還神

等睇馬刺刷新開季連輸紀錄

Danny Green
Kyle Anderson
Dejounte Murray
上年有呢三件補住防守
今年搵邊個 唔好話係Mills同冰科

淨係G位都比人爆死
更莫說側翼，得Gay一個睇得下

Murray上年咪又係係刺個防守體系度侵左個二防返黎
信波波既育成能力

體系，但都要本身啲人有質素先得。
腳步慢，進攻手段少，唔夠高。你對住體力化球員邊夠打

但50勝都keep唔到。。

斷左一年啫 今日上返啦

The Athletics記者Jabari Young報導，馬刺開幕戰一號位可能將由Bryn Forbes先發，並表示這在球隊裡已經不是什麼秘密。

Source：

The year of Forbes

刺中無大將，冰科做先鋒

pondexter 加油

he will prove u wrong.
大家盡情燈

Patty mills就係下一個Manu，後備殺手救全家

唔好話下一個
佢以前咪板凳暴徒囉
而家有板凳無暴徒咋嘛

廢老pop 今年終於可以證明自己

pop爺一早專心栽培佢 而家打埋Manu d時間

再加冰科

應該夠curry + KT鬥

發現刺區d人打j打到痴哂線

冰科係聖城咖哩

咁既人腳都丁防守

咁都覺得防守好

係咪要比人打爆先信

晨早quit左刺區
入過去 奶到pk
又唔屌得mills垃圾
又唔可以諗下kawhi換到啲咩（當時）

快艇簽咗JC

Curry係金州冰科咋

係咪講笑，不嬲笑開毛巾垃圾，同埋希望 m 記加大

講起就嬲走數走咁耐

唔係呢到啦
之前入過出面嘅刺gp

睇好冰科

Ching sick ball

不如畀個波DDR去舞算啦

今年完全係考驗緊popo功力
咁既人腳 全隊核心走晒得返兩件
可用既人 未開季就傷左

兩件係mills ,forbes

兩件都射到3分

大家停一停先，打J打到成塊地都好撚跣

據《聖安東尼奧新聞快報》報導，今夏，Bryn Forbes改變了自己的飲食習慣，調整了睡眠模式。

結果就是：他增肌了大約10磅，練就了職業生涯至今最好的體型。

「他每天都會吃穀片，」馬刺總教練Gregg Popovich說道，「他真的非常強壯，他今夏花了很多時間努力訓練。」

「我更快了，更強壯了，整體而言都更好了，」Forbes說道，「我準備好上場了。」

自從Popovich將Forbes提上先發之後，Forbes已經收到了來自隊友的很多建議，尤其是Patty Mills的。

「他是我哥們，」Forbes說道，「新秀時期，在我進入訓練營後，他是第一個來和我說話的人，他說：『如果你有任何需要，請來找我。』那對我而言非常關鍵，自那之後，我一直都在從他身上學習。」

「新秀賽季，打控衛可能是最讓我掙扎的，但過了這麼些年，已經越來越輕鬆了，」Forbes說道，「對我而言，比賽已經慢了下來。」

「控衛這一位置對他來說是一個完全不同的位置，也是他很不習慣的一個位置，」Mills說道，「但與此同時，我不認為這是什麼脫離他掌控的事情，自從他來到這支球隊以後，他累積了很多的自信。」

「他們告訴我，『做你自己，不要去做別人，不要去嘗試一些不是你該做的事情，做你該做的事情，做到最好，』」Forbes說道，「我只需要做我該做的事情，保持簡單。」

「Bryn不是控衛，他是一名得分後衛，」Pau Gasol說道，「但只要他能夠推進球，能夠發起進攻，打好他的比賽，我們就會沒事的。」

「我們有太多的進攻火力了，都是非常有天賦的球員，」Forbes說道，「對手得來選擇一杯毒藥，無論誰手感火熱，將球傳給他就行了。」

在結束上賽季之後，Forbes致力於改變自己的身體。

「一週四五天，我都會泡在舉重室，」Forbes說道，「我也會跑山丘或是沙丘，全是舉重和跑步練習。」

增肌並不是Forbes唯一調整的方面。

「我努力改變了很多事情，尤其是我的飲食習慣和睡眠，」Forbes說道，「我努力最大化我的恢復效率，這樣我就能保持強壯。」

「我的體脂率下來了，我的體重上升了，全是肌肉，」Forbes說道，「我的速度快多了，防守起來也容易多了，因為當你對抗世界上最好的運動員時，如果你的身體跟不上，無論你多麼想要打出防守，都是會很艱難的。」

「他最好的技術就是他的投籃，」Popovich說道，「我們想要他投籃，那是他最擅長的事情。但他真的有很努力地在磨煉防守，他真的非常努力訓練，練出身體。他做得很好。」

Mills同意Popovich的觀點，他表示自己從Forbes身上看到了非常多的成長。

「無論是身體還是心態，他都成長了太多，他更理解比賽，更理解體系了，」Mills說道，「他最好的一個方面就是，他願意去從別人身上學習，然後付諸實踐，你可以看到他的很多努力都收穫了回報。」

(本篇為轉載，非本粉專翻譯)

原文：
翻譯：糖嘗起來比鹽苦澀
虎撲網址：

Forbes已經收到了來自隊友的很多建議，尤其是Patty Mills的。

hmmmmmmm...

Mills嘅野 聽一成好

無論誰手感火熱，將球傳給他就行了。

馬刺隨隊記者Tom Orsborn報導，季前賽最後一戰傳出右腳跟滑囊炎的Rudy Gay今天全程參與球隊的團隊訓練，並獲得相當不錯的評價。

Pau Gasol訓練後表示：「我覺得他做得很棒！他參加了今天的訓練，狀態看起來不錯，我認為他只是為了讓腳跟獲得充分休息才缺席最後一場比賽，這不會成為他無法在開幕戰亮相的因素。」

望到左下角幅圖，就諗起我從佢長髮睇到佢變禿頭，真係好唔捨得

雷霆廢撚到呢

唔好笑人啦
聽日輪到我刺開季
沒有pg的日子

木狼內亂緊
希望唔洗開季全敗啦

DRose射爆垃圾刺
幫人起機

如果木牛都贏唔到真係擺爛算

改名未

睇番佢奧運金牌真係一手攞番黎
4強痴線絕殺塞黑

Kawhi_Spurs

spurs_冰科 點睇

當年4強係阿根廷91：89贏美帝

Rapetor_leonard

屌原來係group stage
馬後炮黎講就算個場輸左最後都係一樣第3名出線

btw西班牙5勝8強打美國輸左

世界盃2006又係咁
3場9分打法國輸左
烏克蘭比西班牙炒但打swiss12碼贏左入8強

個隊法國有施丹同亨利 同埋西班牙都未到全盛

Btw 今晚有冇清睇

其實點解咩人黎到刺都咁肯練防守

香港時間0830

所以咪on9囉
第1場炒烏克蘭4蛋走唔到線
同埋個組真係渣
烏克蘭 沙地 仲有隊唔記得乜 好難走線 點知法國竟然次名 如果法國生性首名咪16強烏克蘭，8強意大利

西班牙就16強swiss，8強巴西

英國時間0130

都長時間咬住4分

又冇Westbrook 又冇Andre Roberson

馬刺嘅陣容分析，大家可以睇下
Walker同White好返之後係咪應該做正選後場?

冇access睇唔到

Go spurs go

go spurs go

球證

奧地利仔打老正

出毛巾未？

新一季第一次睇
攻守問題都幾大下 d passing睇落勁唔穩陣

哇屌 垃圾刺竟然有底識補籃

LMA終於唔駛燃燒生命

着晒火

白色大肉腸

又可以打雙塔啦

暫時三分ok

防守唔ok就g
Ddr重係打唔慣咁
啲命中

阿德手感唔多好咁

未適應戰術
打得好猶豫

拎波d位都麻麻
好多都係好高既位拎

開波啦！今場邊個打pG位

做乜係咁輸板

咖喱正選，毛巾後備（好似係

屌你老母 無板又TO

冇刺版龜龜係難啲搶板

中鋒傷左係咁架啦

倒la倒la

bertans pau守波d默契差到

瘋狂to

打成點

開始倒水

Bertans

意粉

-6

當我冇講過

意粉3分2射2中

意料

意大利粉意大利粉意大利粉

Btw嘉大去左邊

籌緊期掛

DDR唔撚掂

啲turnover煩到

屌你倒到lead 4分

lma已經雙雙

有毛巾都仲比冰科控

Ddr不愧係飛人流最後傳人

有分别咩 自爆籃球

白色大肉腸又傷？

屌你晨早流流咒鳩人

上邊有人當dejonte係c fake左佢啫

迷demar了

個個都摸過個波

Any link

倒水刺開季已經要倒水

毛巾

炒快攻上籃

隔離火箭直頭漏水

啞仔

俾人cup了

無眼睇

仆街打條撚咩

gay

冰科想整傷埋gay咩

意粉好野

bertans huge 3

bertans

三分11-22
幾耐無咁hot過

贏左

倒水刺嘅野
未到完場的都唔敢講

屌你老母

7分咋 1分鐘就倒哂啦

kat

不得不說，Forbes打得好好
講緊上年佢仲係back up嘅back up

體系籃球

刺中冇pg
冰科做正選

lma今日連罰球都唔準

防守仲係黑洞
teague同rose球球爆一爆就食塵

Demar

Ddr:西波龍又係咁西波刺又係咁 又要我埋周

唐氏真係唐氏。。。。

城城

不過睇到佢已經搏曬命守

原諒佢啦，上年博曬老命

Ddr都係
叫佢地買番幾架hot wheels啦

一直都講佢態度正確係冇料姐

屌bertans頭先個球3

仲炒左好多上年入硬既籃底

叻仔

24秒冇時間要射

LmA 18Reb

in and out

仆街了

lma 41分鐘了 輸埋就陷家産

第一場就41分鐘

bertens 球in and out 真係關健
入左就拉開9分
唔入即刻變4分

平安鐘

開季已經要燃燒生命

on9 逼左10秒先foul

笑死

Gg

win

Forbes shut down D rose

好波

嘩屌險勝

LMA: Pop, 41 mins in the 1st game?
Pop: you are doing good

ddr啲命中率

正😍

白色大肉棒真係太易俾人foul

士氣大增希望

DDR 大心臟

10-21都屌 定你睇錯lma

今場算係咁啦

lma差d雙20

LMA 8個進攻籃板

8分鐘3犯, 之後冇再出過

有冇話咩原因? 防守用太多手??

佢西波龍個時都易foul
同td學下整車啦

西波龍今日輕鬆取勝啦

有冇巴打忍唔住睇左少少可愛係raptors既highlight......

見到佢同屎綠著左紅色衫

跟住Parker又換左衫

今日既感覺好mixed

佢講緊舊年

唔打咁多點同DeRozan夾 點畀佢睇個體系係點

可以再好啲啦

@spurs_leonard

綠仔啲3分

往事成塵，一切盡在不言中

我今朝reddit開唔到spurs轉睇leonard
屈機到

躝啦屌

搞清楚 點屈機都好已經唔係我地嘅人

上年扮傷留力下季係屈機d

反骨仔 一係改名 一係係到消失啦

厄錢

好似啲波傳得快咗順咗

疤菜籃球番左黎，仲有個單打咁強既人加盟

睇Gay打波打得好輕鬆

防守垃圾呢

都話開唔到spurs先睇leonard

垃圾 廢柴 25仔
自己開西波龍區再入紙啦迷龍啦

人腳係咁多
要靠體系

覺得walker番黎要直接扔佢上sg位吸經
俾ddr打pg

限米煮限飯

等佢完全好返先
打正選俾基石撚練LV啦

落Austin 打番4-5場先

然波

第一場贏波

冰科其實打得唔錯
合格有突
係對面rose 畢拿太撚屈

ddr拎28分我收貨 但係可以再準啲
lma拎19個板係咩玩法

過到去已經做大佬
班細嘅又聽話

輕鬆贏波 話左夠贏波有突 仲比上面班友話我唔識波

淨係睇左精華
有返三分終於唔洗再死塞個波比lma 單打
jokob poeltl 比pop 調教下應該唔差
不過睇見d 防守就好掛住murray

唔好咁高要求啦，你估個個都係勇士班痴線佬咩。再者你唔入但make sense就得啦，個個射就入到，啲中鋒集體失業啦

10-21 都有怨言
想迫死DDR咩

今日整體嚟講係ok嘅

攻守轉換整體速度太慢
尤其我見到幾次Mills快速推個波過半場打反擊時，人腳都未趕得上

成隊波邊個跑得

最跑得嗰個傷咗

嗰三個都傷

DDR囉

DDR其實唔算快
佢draft嗰陣嘅體測數據 好似跑得慢過McDermott

但唔樂觀
分鐘數chur得太長
咁打落去好易傷
所以建議奧地利肉腸去td間車房整番3-4架車先好番黎

其實今場lma都唔係少單打
係炒q哂你睇highlight先見唔到

應該好過上季 ？

midterm冇睇到首勝

lma算唔算強姦咗kat 攻守都係。

Kat垃圾嚟

接近5成命中都俾人屌...
咁kobe 係依個時代打波應該場場俾人屌到開花

我講分鐘數咋
同肉腸有希望成為一代神塔
但搞搞啲過犯問題先得
7分鐘3犯
咁點用呀

笑死 比LA撚到傻

佢上年係咪咁

究竟kat打底可以對咩內線人有著數

AI命中率低到

jokic

不過jokic都食到佢傻

Bertans掛

lma 已經變左胡力威師傅

大腸今年起飛, 又有我湖, 西岸CLS. 馬刺爭PO超難

Go Spurs Go

睇返場波既highlight..... 馬刺防守有排執

防守嘅
大肉腸改到過犯同ddr有基本防守嘅就好好多
Guard位就一定要頂到walker番黎先有機

下星期一對陣心魔lbj

同廢老學下整車先

仲整唔整得切

不要再說了
TD可唔可以做馬刺嘅唐僧

入波我信
入PO一定得

唔傷都勉強有機嘅...

西岸今年冇眼睇

年年都亂鬥咖啦

基佬打得咁好都係出得23分鐘

廢事傷啦，再傷一件側翼真係冇人

要吾皇怯，要搵toronto_kawhi練

傷埋佢就真係收皮，要ddr打小前，毛巾冰科1,2號位

gay佬po先用多d

sg可用意粉

都係零防守

咁後備就要用Pondexter

bench即刻變地獄

White同Walker好緊要
兩個頂後場
DDR可以打三號
然後Gay後備出四號

好慘呀, 用到無人用

不如學DAVID ROBINSON個年咁

坦一人抽狀元啦屌.

如果傷到DDR同LMA
就可以快手TANK

Ddr打3號輸身型

屌你牙

出年係細年中嘅細年，最勁得個RJ Barrett

鄧肯嗰啲勁到大家齊齊tank咁滯就話值得

鄧肯呢啲百年一遇
仲要係大學練哂功再出黎

97年係細年黎，最後得3個 all star , Duncan billups ，t-mac ，如果當年抽唔到Duncan 真係唔值得 tank ，另外原本 Duncan 想 96 draft , 但好似話怕咗 camby 所以先押後一年

所以刺真係極好運，仲激到主教黯然退役
而家要還債了

其實舊年DDR打三號嘅時間多過二號

所以暴龍咪收皮囉

就第一場表現來說，Bryn做了所有他能做的事，100%投入。從去年開始就賣力展現自己在防守端的成長，讓我們知道他值得更多上場時間。

過去一個夏天他增重了10磅！透過飲食控制和訓練提高肌肉含量，他真的很努力。

-- Gregg Popovich談Bryn Forbes首戰表現

冰科

努力超人

希望可以keep住打我面

大家努力燈

堅定反冰科
後日Lillard 唔過30分當冰科贏

Murray IG 又有返條女啲相，仲要出po多謝佢

受傷條女就番黎

見倒反骨仔場場都carry隊波 個心那住那住
綠過去之後仔D 3分準左

綠仔好fit

如果當時點都唔放走佢，佢會學畢拿咁努力打埋最後一季，定詐傷罷打多一季？

打埋最後一季拎cham

green佛心回家，後場冰科Green
ddr小球三號位
lma唔洗講
中鋒大肉腸

謝謝上帝讓我的手術一切順利，我現在覺得好多了，可以繼續前進，把焦點放在復健，並盡快回到場上做我喜歡的事情。

謝謝Jilly Anais來這裡照顧我，妳是一個超棒的女友，期待與妳一起在這段美好的人生中一起成長，也謝謝每個為我送上祝福和鼓勵的朋友。

— Dejounte Murray透過Instagram報平安

冇事就痴返佢

Murray: 出年我將有過千萬的合同
Jilly: let me suck your dick

傷左 合同化水了

唉, 見到佢同屎綠打得好好.

屌佢老味啞狗厄飯食

我地既刺撚係公海吹奏可愛

收人工好番為左自己一年後攞大約唔撚打
叫佢打就話迫佢打比壓力佢
本人唔出聲=就唔關佢事係有人想屈佢

真心勁

Raptors_Leonard

刺條撚咩，啞仔反刺架！佢地只係啞仔 fan屎

好似獌迷變蝗迷蝗迷變蛆迷咁

咪嘈勁到
walker第二年有佢第一年po咁勁就好

佢傷好pop肯俾佢吸經再算啦

佢真係好raw, 希望可以喺ddr同manu到學到嘢，下下齋用身體質素打真係打唔長

Murray條女正臭雞

同埋玻璃重要簽Adidas

今年爵勇西決

咁唔識諗
簽nike r雞啦

好似話馬刺隊醫斷錯埋green 既傷？

廢撚到嘔喎今場

Source?
Btw應該其他29隊都想撬走大腸班醫龍

Trade完green自己講
但都係兜哂兩邊咁講

第二節好勁wor, 不過第四節上哂腦
Btw改名啦

green 已經好客氣，唔怪得係raptors 三分正常返

兩個前刺double block
我哋就冰科一爆就過

冇計啦
正選中鋒傷左係咁

期待冰科打我面

westbrook對冰科
迫啲波去晒西書度

屎綠

上半場81分
下半場42分

湧開po mode

據《聖安東尼奧新聞快報》報道，馬刺後衛Bryn Forbes在最近接受採訪時表示，在增肌之後，對手已經頂不動他了。

「對手已經不像過去那樣經常推擠我了。」Forbes說道。

在昨天的比賽中，Forbes登場30分鐘，得到11分3籃板2助攻2抄截。

「Bryn傾盡了全力，100%的，」Popovich說道，「這起始於上賽季，那時候，他在防守端拼勁全力，努力告訴我們，他值得獲得更多的上場時間。」

「當Dejounte（Murray）受傷的時候，我們非常失望，因為他在熱身賽中奠定了基調，」Popovich說道，「他一直在抄截對手，貼死對方。當他倒下後，我們非常沮喪。」

Patty Mills則表示：「當Bryn打球時，控衛是一個完全不同的位置，他脫離了他的舒適區，他打出了很有身體對抗的防守。」

「兩個位置的傾向是很不一樣的，」Forbes說道，「防守起來很不一樣，我不會說是更容易還是更艱難，就是不一樣。」

(本篇為轉載，非本粉專翻譯)

原文：
翻譯：糖尝起来比盐苦涩
虎撲網址：

射手版聖城西書

屎綠過咗龍之後3分番曬黎

另一位就算啦, 唔太想留意佢

綠屎下年要簽張退休約今年要有表現

另一位都拎左31分

講到合約戰士咁

佢要搵返冇左果80m

合約年有表現好正常

好想屎綠出年返嚟，但係返咗嚟會多guard到出全guard陣：
pg: white
sg: walker
sf: ddr
pf: green
c: murray

五小得天下

終極死亡五小

西波龍rest 25

熟悉嘅屎綠番黎啦

神經刀

3分8中1
呢個先係馬刺屎綠呀

無錯

坐定定準時睇波

開波啦
Go Spurs Go

Forbes

又可以睇佢俾rapper強姦

Forbes: Rose/Teague are done. Next is rapper

大肉腸好好笑

AGG

開波啦

痴線 lillard個三分

咁遠

有冇順啲既link?

痴撚線

gay又 dunk fail

DDR

我delay成3個來回

ddr->lma->ddr

Forbas d防守睇到好辛苦

GAY廢撚到

LMA X DDR

GAY無力

佢慣性會派下膠

兩邊開場都柒下柒下

duck fail成日架啦

佢都係俾人一野爆過

dunk

成班廢老個廣告好搞笑

守外線手都廢撚事舉 本身已經矮 仲要唔舉手

盡左力啦

不過大肉腸阻嚇力都幾夠
補位幾快

ddr

Ddr有啲似岩岩黎既lma 好想打馬刺團體籃球 逼自己傳多啲波 反而搞到有啲迷失

增左重 但D反應慢到無朋友

冰科俾Rapper撚

大肉腸好唔掂

差幾個lv

冰科炒撚完未

一隊對飲水機一隊

防守放題

贈品黎架咋

聖安東尼奧全攻陣

ddr and 1

屌那星得DDR打得起

DDR and 1

Pop:我地唔守啦

改名啦

攻爆佢

DDR比你地燈到...

咁都冇foul?

你老母全攻陣....

真係防守放題陣

家嫂啲腳步慢到

班後備打得好辛苦

過左1季都係倒水刺

都慣架啦

成班後備無突破能力 頂死曬係外線 啲傳導又打唔出

加素負作用

全攻陣？睇過
睇唔出依個陣點樣打到空位出黎

mills

AIR

Gasol

mills 百屌成材 開季屌一屌先

依加做攻個個係家嫂

成班識3分既都冇射過

好懷念家嫂啲淫叫

bertans 3

7下7下都平到算好彩

呢個廢老陣打到平手都算係咁

刺打到咁柒都拉唔開 rip city廢到

bertans answer 3

做咩托柒除左lillard好似熄曬火咁

尋日先打爆吾皇

上場打湖人射哂

可以俾白人起機潮人啲防守

明明射手陣都唔做多啲off ball screen拉位射3分

潮人對火賤都想睇

原來隔離場仲未開波 仲9up緊

潮人主場例遲半個鐘

咁早倒水

毛巾mark到咁都入...

今日啲罰球

個白人有啲料架

lma

比曬lma單打算喇 傳傳傳有撚用咩

倒個幾分唔計

staukas準到on9

forbes 3

串鳩curry

oddr

LEONARD

你收皮啦

有埋3分既ddr

DDR今日食左春藥？

對家Leonard勁到

遲啲有埋大鎖功能

呢個我唔包
有3分叫好好

-6到

Gay真係一啖砂糖一啖屎

鳩射3分

bertans今日都食咗藥咁

gay今日

拎到板有本錢嘛

再次展現性感防守

ddr d防守

Forbes真係當自己curry 有無限射程紫章

forbes會唔會太有自信呢

forbes做乜鳩

只射到3分

佢係咁上下

mills變魔術

前面四個隊友搶得咁辛苦 一野鳩射左佢

睇住湖先

打得咁柒都未比拓拋離

多得ddr

Gay

個個空曬都唔射

gay傳乜鳩

倒到10分了

3分廢呀嘛

倒喇倒喇

人地d3分咁準

即刻唔入

幾時肯換走家嫂

意粉佬

ddr一個撐住垃圾刺

屌咁都炒

毛巾畀人fake到臭哂

即刻爆籃喎點睇

Pau

成班都垃圾

連登力量

撐緊刺

forbes又出黎

mills比人fake得好勁

完半場 落後9分

叫matt bonner同sean elliott上

今季冇啦

Murray white walker快啲返黎啦
毛巾俾ripcity後場fake到唔知去咗邊

正常啦開季冇3件

睇住火湖先

搞搞啲防守先
下下都放題唔得

入到po當合格

睇到harden放ball射三分真係笑咗

#Spurs8thseed

上季仲防守第二, 今季冇咗green slowmo 仲有 murray 傷埋

即刻可以跌到最後幾位

又真係唔入

冇預過有
正選料得3件
DDR, LMA, Gay/Gasol各半
後備料3件
Mills, 意粉, Bertans
其他都唔掂
大肉腸睇黎好似唔識打波咁
冰科冇眼睇

Harden話連監視器都唔洗

依家air ball埋

唉，Rose 拎28分，點解唔要佢

冇人諗到會一次過傷3個

點都好撚過Forbes

冰科for 3

繼續燈

Curry

無架啦

Forbes hot as fuck

屌 對面3分咁準

gay今天

lma今日

係馬刺D3分閪啫

入第二球即刻俾人double team

傳多左啦

又咁撚遠射入

屌你又入

會然痴撚線

波波頂唔順啲防守終於叫暫停

大家飲啖茶輕鬆下

屌又入

雙槍好撚勁

馬刺比人sm緊

基佬今日球球都短

對家準到

forbes answers back

靚偷

短J

forbes嬲鳩

lma今季啲準成度好似低咗

熄機

球權少咗 正常嘅

屌 拓洗唔洗準成咁

今年拓荒者個陣齊左，係難贏既

都話要睇多幾場

ddr 做乜唔射

ddr唔射

係唔撚係呀

ddr空撚晒就射啦

有冇咁準

Forbes being ankle broken

家嫂防守比人爆到冇眼睇

GASOL俾人LOW POST入左好多球

forbesD防守仲廢撚過老parker....

Gay傷?

刷你老尾 mills

屌你mills

咁快完場

老實講forbes d 防守好過mills

既然防守補唔番，屌，打全攻算啦

今季第一場睇live

刺就比人sm到咁

笑撚死人咩MILLS

認錯人

傳俾裁判

Run and Gun問題係run唔到呀
成隊邊個跑得
最跑得嗰幾個傷晒

講波佬: Halo ??? No on homes

ddr 冇信心射三分

MJ唔射3分

搵隊退休傳奇隊可能仲勁

其實mills真係兩分幾準, 不如全力兩分算

deep two特别準

拓7 好撚射得

肉柱

一講完就射失2分

唔打啦唔打啦

molamola

放手，放開所有

第四節可以上 metu練波了

投降

冇左廢老manu 差好遠

冇左組織者

全力練兵

唔撚想見到gasoft

波波個樣頹到

今季二次進攻得14秒
咁快節奏更加不利刺呢啲老野隊

原本咪幾好，有得跑多次戰術

屌第四節一開始 已經輸成100分

Pop:幾時放飯

投降了

不打了 不打了

成20分

都真係無辦法追

防守廢到
Bertans真係冇對抗性

波波:今晚飲多杯先得

身材太輸蝕

我發現刺真係冇咩邊個身材贏到其他隊既人

要tune下啲防守先得

防守完全跟唔到

成日比人一步過上籃
一係就pump fake到臭哂
一係就協防失位又唔返出去

mills啲防守真係冇眼睇 。
防又防唔到 又比人一下過

衝過去又次次衝過頭

但係啲三分又真係幾好J

個個都對住毛巾黎攻

溝通好差
呢幾round 完全比人wide open做乜鳩

出番forbes 好過垃圾毛巾啦

防守廢到

全部新仔係咁上下

唉刺個後場咁樣真係分分鐘po都難

要等到walker番黎先頂到

屌gay 唔好硬屌呀

white應該可以早過佢番

ddr Kobe mode

DDR LMA

完

lillard太勁

痴線...咁都有

LMA一比人double team 後啲處理都幾差下

太撚準
Lma又低迷

下場打湖人

dllm 而家個分想點

輸硬

等睇占士打爆內線

想追唔係唔得嘅

湖人都柒下柒下

有ddr陰影

Pop:好 我地成理教練討論下收工食咩先 有咩提議

ddr 26分9助攻

DDR 冇人百mark都fake

mills真係防守弱點

不如俾佢打pg算啦

Pop:開支82年百事先

gay今日完全唔合格

Patty 睇見都慘

又係毛巾

屌那星mills
比人爆都算，又送and1

比新仔練算啦 睇見都覺慘

出新仔未

傳黎傳去又出唔到空間出黎

DDr追近左
Mills 送分
Gay又柒送分
屌

lma又失咗蹤咁

毛衣+冰科

又迷失左

俾人夾死左

練得新人

呢句真 球球low post開始打入去就即刻夾

ddr咪新人

比拓荒者射到開花

波波:收工 放飯

連波都揸唔實

而家先發現metu好瘦
上到場好似個個都厚過佢咁

靚block by metu

馬刺對小牛會唔會贏唔到

火箭，勇士，OKC，雀屎入硬PO.

pelicans 同blazers 暫時幾好態

金塊今年又咁solid. 湖有我皇

大腸，小牛起飛

馬刺

其實刺好多球員既身材都比人差

馬刺墮落了
多謝leonard

就算大份少少果啲 如gasol 同bertans 既對抗性都係好麻麻

睇湖箭

幾時會有贏到嘅幻覺

一個瘦 一個老 算啦

唔係gasoft個名點嚟 仲要而家老咗
bertans打3唔夠快 打4undersize

馬刺應該8-10
OKC應該都係8左右

DDR又拎28分
但係都無用

捱過呢一兩個月等walker同小白出黎多D人用先啦

睇下佢地進步到幾多

唔知今年walker要落幾多次gleague呢

我覺得刺應該需要佢

冰科+毛巾

直上正選二號位
用身體質素補防守

之前仲話刺係靠體系。。本身個人質素差，有體系都係放題。。

連續2場對位D PG都撚死毛巾+冰科(teague,lillard)

雖則tp9係到都係咁

無哂D防得之人(kawhi,slowmo,屎綠,murray),預左放題

潮人準備好三連敗未

唉豬可能會停賽

馬刺會送溫暖放心

rondo都應該停

個三傻都一定停啦

Ball表示

下場再加油 永遠支持馬刺

跟住就到Rondo同Ball

Ruday Gay守吾皇

rondo一定會停賽

好奇有邊個撚唔到冰科

平時毛巾同冰科互撚

練習個時兩條差唔多水平互撚
點會有進步

69互含

lin應該可以55波？

lin點會唔撚冰科

速度體能應該追到？

冰科表現良好，下場肯定20+(對面嗰個)

下場潮應該波仔正選
算啦對面出邊個都係俾人撚嘅

波仔準備三分10射9中

冰科遲早會撚返JohnWall證明自己體能勁爆

唔知黎緊要兩鬥潮人，IG 同 wrong do 係咪都要停賽呢？

西書都唔係冰科對手啦

Rondo停第一場
Ingram兩場停晒

今年西岸好似洗緊牌咁，勇士火箭馬刺雷霆都7下7下咁

金塊又上黎，3連勝贏埋湧

馬刺7好正常
反而火箭勇士7就奇

亂局之下隊波更加要打醒十二分精神

油雞治好撚屈機

勇士hea都冇所謂啦
入到playoff 依然係佢地天然
但火箭真柒
冇哂防守者，入Melo，仲衰過上年

癲過embiid

勇士點hea都起碼西岸頭3

embiid一俾人夾就鳩打

鳩move